依家咁似功夫果幕 黑社會出面打交 警局就落閘

黑社會都唔驚你班死警呀

差人出黎洗地啦

你地成日話D差人係黑警,佢地E家咪發悔氣怠工囉

佢哋唔係發悔氣，係用行動證明比我哋睇，我哋講得啱

全中